[年經]以前學校有咩對唔同人搞笑嘅別稱/無聊gag

我先
以前中學硬係有啲人好多身份，又captain，又prefect，又house committee又sc,
因為每個呢啲位都有個章掛喺冷衫恤衫
我就會話睇下啲徽章戰士又出嚟戰鬥

我地就會話

以前真係有幾個身份,但好少時候先會帶牌
望住其他人帶到成個胸都係牌,會威D架咩 ?